# Tables

Cette partie décrit les tables du SNDS et leurs schémas. 

Les informations structurées de cette section sont générées automatiquement à partir du [schema formalisé du SNDS](https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds), qui alimente également le [dictionnaire interactif](https://drees.shinyapps.io/dico-snds/).

Il est également possible d'ajouter des informations textuelles non structurées sur chaque page.
